［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

我作為前線手足有幾樣嘢想檢討下
第一
最前排一定要有豬嘴同眼罩（眼罩要密封唔好比煙入到去），因為裝備真係好重要，冇豬嘴同眼罩根本狠冇可能頂到啲催淚彈，一射完催淚彈同出速龍就勁混亂，加上啲裝備唔夠嘅手足煙入眼同鼻，令佢哋打唔開眼甚至行唔到，搞到人踩人，所以冇裝備唔好上前線，咁樣只會拖累到啲手足，最後搞到手足比人拉曬，
第二
我覺得勇武手足要進化，因為咁多次嘅經驗同我講只守唔攻唔係辦法，好多時set曬防線，都淨係喺原地度等，比曬啲時間狗增援，所以我建議可以喺我哋人多嘅時候亦佢哋人手不足嘅時候攻上去，用人海戰術，前排一定要有盾陣用嚟擋橡膠子彈、海綿彈，我哋有人多嘅優勢，一定可以打殘戰啲狗同搶佢哋啲gear，不過呢一點要有大量勇武手足同齊裝先做得到。
第三
我哋可以set一啲陷阱比啲狗，例如攞水喉射濕塊地、撤退嘅時候掉波子，咁樣拎啲狗唔會咁快就衝到過嚟，咁樣可以保障到前線嘅手足，而且set鐵馬同擺雜物嗰阻擋效果唔係太理想（set嘅時間好長）。
呢幾點喺我暫時諗到，希望各位可以補充或者交流下。

幫手推

光復香港 時代革命

推啊

防護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！
警察盡責嘅話，我洗攞咁多重野出街食飯？！
呢啲係冇攻擊性嘅防護措施，唔通海邊嘅救生圈、船上嘅救生衣都犯法？

727有兩個情況嚴重，希望平安無事
728少好多full gear
所以話防具好重要，尤其係保命嘅電單車頭盔，工地安全帽唔夠保護性！
電單車頭盔要買snell安全標準嘅，聽講可以擋到時速500公里嘅氣槍，詳細睇：

[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

探討黑狗封港鐵站新策略

推

手足們保護好自己啊

第三點好重要，防佢地衝得太快，等勇武可多啲時間重整

係，今日就係因為佢地衝得快搞到人踩人，好多手捉比人拉咗

我無野講

好難埋到身，啲狗係會放完催淚彈先衝，前線好多手足冇豬嘴，啲煙入曬鼻，還唔到拖

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

推，油係樣好野

Push

如果係後排，我覺得要留返啲位比前線走，避免發生人踩人！

油應該都work!

搵啲人喺高位hit and run都有得諗，但係驚走唔切，好似普通天橋咁得兩個位走

集思廣益

推，防線同陷阱可以多啲創意

鐵馬嗰阻擋效果隻我覺得其實真係一般，set嘅時間真係好耐，同埋啲狗好易行過，例如用油、水令佢哋唔可以好快咁跑過嚟我覺得會更好，而且好方便就set好

推！！！
辛苦晒勇武巴打們

冇人機成本太高，應該未必work，但係今日落mtr度搵啲水射濕曬條樓梯啲狗佢好難行到，所以如果要守可以搵啲多樓梯嘅位，放油或者水，應該幾work，然後有人喺後邊揼石、雞尾酒咁樣

想知大家對於 一齊衝上去搶gear點睇

利申 咁暴力既野我梗係唔支持啦 傷人架嘛 好痛

冇人 最前線唔敢去反包圍

我都咁覺得，但係一定要齊裝同多人，如果唔係就死緊

推
其他人跟手幫幫忙share 埋

今日之敗

最大忌係永樂街分流左兩隊
俾人分兩小隊打散不能互救

兩隊人太近唔超過五條街一定不能分開打

1.集會 比遊行少左和理非
2.一開始散左堆去cwb
3.中聯辦今星期最重防
4.又係拖到夜先開戰 視野降低 無記者影到

A.衝唔衝要睇兩軍人數
B.敵多要改地點 即坐地鐵去安全位整合 /散
C.如決定人數多過敵方4-5倍 對方唔夠人 未排長盾就偷襲起手攻佢
元朗個幾下反撲就係人多過對手 日落前 主動攻

次次等人排好晒先打 武裝攻防都唔夠
今日幾次起陣一tg就散 咁起黎做乜

另外要搵人睇實後方 佔高地
今日林直街天橋一失 後面包上黎已經可以捉一半人

或者可以考慮 前線點火為號 見火全部一定要撒

需要確實咁肯定有幾多人肯衝

推

借位一share：

如果聽日林鄭下台...

我覺得最主要既目的係激嬲班condom仔，咁我地就有多D料去做文宣同唱班狗

個人認為 下個星期前要有共識
希望推到上熱門

push

我都覺得俾太多時間啲狗做準備，下次應該等佢哋人少就即刻攻

推 唔進化真係唔掂

八個字 兵貫神速 噴裝執屍

積少成多聚沙成塔，我肯陪你，為咗香港我唔介意俾人拉，但記住如果真係俾人拉咗，唔好解鎖、講任何野，搵律師幫手（65499452）民陣法律電話

保護手足重要過文宣，一個都不能少！

係！所以努力推啊

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

油、水、波子都可以，但要諗下邊個最方便同埋實用

攻擊就係最好嘅防守，對住呢個暴政，我哋要不斷適應同進化，直到有一日唔使再帶頭盔

當然係無人受傷被捕既前提下啦，所以班前線先話be water，適當時候要閃水。

想問你係邊個用我AC wts我得個知字

Be water就係要靈活變通，唔係一味咁死守，如果啲狗人少，就應該去攻，無論思想行動都要進化

照咁講一定係水最有用，本身都要飲

想問巴打點解唔怕比人拉
我突破唔到心理關口

不過攻既話好驚班勇武比D狗打，依加D狗無人性

中排可以放幾個垃圾桶, 前排真係要撤退 時候可以放火， 減慢速龍推進, 或者放捕獸器捉龍

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

pish

你上前佢會用槍
今日干諾道西就係 啲狗Tg柒左 最前線見機會沖上去就開槍

光復香港

時代革命

幫推

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

其實最重要係我地無攻架手段，攻擊先係最好架防護，守只有建設於我地比敵人強大先有用，覺得我地先要點亮呢邊技能先

唔洗上前先叫攻，攻擊都可以係守架一種

係其他post見到丫叉 左右各一人攞住 之後一個人彈咩都得 好過用手掟

我會罷工

推！

放波子有啲難，因為記者朋友成日出出入入。但書到用時方恨少 727 如果佢地衝上樓梯時有波子就好了

我睇 live 就有咁嘅見解

建議：
如果真係有咁嘅一日
成功打贏小規模戰
搶到gear之類...

唔好捉人質

除非你真係想迫佢開第一槍
仲要係「合理化」地